七月新番，仲追緊邊套？最鍾意邊套？

我先
巨人
grand blue

工作細胞好悶已棄
輕羽飛揚一直想睇 但冇追
遊戲三人娘/ 少女歌劇準備追

最鍾意實係巨人冇得走雞

大家又點睇？
sirius the jaeger個名幾型 可以一睇

Overload

宇宙戰艦提拉米蘇

工作細胞
奴隸
百鍊
OVERLORD
輕羽

最中意工作細胞

工作細胞係輕鬆小品同睇男女主放閃架啫
當然唔少得血小板

百錬霸王
On9 7星
異世界魔王
Happy Sugar Life

輕羽
Overlord
召喚魔法個套
天狼
高分少女

高分少女最好睇

遊戲三人娘 好撚好笑，全部痴線嘅
異世界魔王，咸濕
京都乜撚野福爾摩斯

首推遊戲三人娘
但一定唔可以食緊飯睇

工作細胞 高分少女 仲有套講行山

banana fish劇情唔錯
不過真係好撚gay 就黎頂唔順

7星最睇 其他垃圾

Happy Sugar Life
Angels of death

grand blue+高分

冇巴打睇巨人

咁要睇睇了

香菜幾正

到底叫overlord定overload

咁不了

冇

火影忍者

後街女孩

邪神

員睇巨人

OVERLORD
七星
潛水
高分
異世界魔王

百鍊最新一集睇左一半頂唔順

遙
遊戲三人
登山少女
Grand Blue

估唔到咁少人睇巨人
咁多季都咁好睇

識野喎ching 來玩遊戲吧 一定要睇
笑位做好好

巨人最掂啦

百鍊

巨人 後街少女

利根川 GrandBlue 後街

來玩遊戲吧

邪神
後街女孩
異世界魔王
少女歌劇
高分少女
Grand Blue
搖曳莊
工作細胞
來玩遊戲吧
百煉

最鍾意來玩遊戲吧

grandblue
通學路
3人娘
工作細胞
大 遙

元寇合戰記
後街女孩
Grand blue

Planet With 一個人都無
話哂都係魂環個作者
無陰公

未聞刀劍

高分少女
少女歌劇
Grand blue

巨人遲D一次過睇

遊戲3人娘係我每個星期最期待嘅番

建議夜晚自己一個睇
笑得太大聲就唔好

異世界魔王
Grand Blue
遊戲三人娘
天狼星
Overlord
後街女孩
呢堆個個星期睇

殺戮天使
輕羽
細胞
呢堆唔係追到貼但無聊會睇下

巴打做咩唔睇巨人

工作細胞 > 後街女孩 > Grand Blue = 來玩遊戲吧 >> Happy Sugar Life

登山少女
Grandblue
利根川
高分少女

今乘竟然無棄番！

有睇，未有太大感覺，覺得係動畫問題，同佢慢熱開

我英
巨人
細胞